天水圍頌富吉野家

點解到今日, 吉野家仲會坐爆人

你過去問囉 上黎開post做乜

窮人劣食

要知道有大把藍絲會食 唔洗次次見到坐滿人就問

撐政府警察會食,另外都會有部分反政府會食,唔出奇

上次我係荃灣做野經過喜茶大撚把後生仲排緊

正

下 頌富吉野家收左皮好耐啦

前幾日的確又開左幾日